政府通過假報應令人民不反抗呢招好高

扮一個確診，人都唔洗死。個個人覺得有天收，自己又可以唔洗做任何野等天收。

又黎呢d post

咁都有得蔭毛論

中國人思維

我地要既係公開既法律裁。

但好可惜，中國人dna思維就係批鬥對像發生不是，呢班批鬥人就會統一為報應，之後自我感覺良好。

中國香港人

眾人皆醉 定 樓主真心曲